究竟一百年後香港係點樣

人口老化?超過一半人大過50歳?
變咗香港省?
成個維港填咗?
諗得到嘅都好似係負面嘢

有一樣野好撚肯定，就係廣東話會消失，個個寫殘體字

[black]天滅中共[/black]

繼續返工

平均薪金10萬，樓價用(兆)嚟做單位

香港共和國

香港成為國家培育重點，有第二個天安門係香港，中間個畫像係吸精瓶

一諗到無人再講廣東話 寫繁體 個心就好痛

不就是大灣區內一個商業城市吧

100年後共匪肯定已經收咗皮